（有圖）泰妹偷渡成功響Facebook打卡後被捕

四個泰妹本來響緬甸卡拉ok打工，幾日前搵agent搞偷渡返泰國，其中一個沿途一路玩一路打卡，結果四個都被警察拉曬。
偷渡偷到咁揚又真係抵L死

打個卡先

四個比人塔曬返去

最鍾意索K

22歲大陸仔，正呀喂

泰妹偷渡番泰國
咩玩法?

可能冇錢
搭船平啲?

時事台

好大波咁

乜唔係應該係緬甸個d女過去泰國芭堤亞布吉d酒吧 gogobar做先啱咩？

依家陸路關口封左，泰國人回國要等包機，所以好多人選擇偷渡，今日又拉左八個

唔想等包機或者其他安排

緬甸會好搵過泰國？

緬甸人多數去泰國從事體力勞動工作，不過幾個國家d人走黎走去，我估泰妹去度度都有market
四條女之中其中兩條響準備坐巴士落曼谷果陣被人拉，疑似去芭堤雅d bar返工

可原諒

快點

有j

連偷渡都咁開心
彷彿香港比落仲欠缺d野咁

泰國人平時生活係比較多笑容
又或者話香港人係全世界面口最西既人

又有雞做又有k唱，又有卡打咁開心做乜要走

人妖？

泰仔就泰仔

老檛妹，緬甸妹扮泰妹就聽得多（即係好似支妹扮韓妹日本妹）
但佢地走去仲窮過泰國嘅地方揾食真係第一次聽

有機會係緬甸/柬蒲寨邊境啲夜場，泰國賭錢同索野捉得好嚴，反而邊境乜都有得玩，個邊好多賭場仲有好多支那人真金白銀走去賭。

緬甸d賭場連帶周邊黃酒毒生意應該比到好多工作機會比d泰國囡囡

泰國係咪性開放
東南亞好似佢地啲雞最出名
其次可能係越南